有冇人屋企用電子鎖？

邊隻可靠？考慮緊三星719

有鎖匙咪得 搞e 搞路做咩吖 壞又要換

其實冇所謂 都冇人搞你屋企

方便, 唔使驚冇帶鎖匙出街, 用咗六,七年換過一次

其實劈開中間係咪都開到？

做左research,決定買gateman pass 700

用緊Yale電子鎖
用落都唔錯, 帶少抽鎖匙
用八達通開門多

用小米

小米不了

三星

指紋密碼鎖

要偷野，你係金庫都照偷到，是但啦

電子鎖真係好方便

小你老母

用過未？用過包你返唔到轉頭

未 同埋屋企門柄同對門襯 如果換電子鎖有啲突兀

換埋門

56k上到網咪得

係咪森美喺節目成日鬧果啲電子門鎖

千祈唔好買小米，成日出事，三星仲用緊光學指紋，用假指紋可以開到

電子鎖去鴨寮街求其搵個鎖佬，30秒內一定開到，保安程度=0

門鎖只會用medeco

我隔離左右全部都電子鎖，係唔係代表佢地好危險

呢啲係唔防小人 佢有心偷你野 你十把鎖都無用

三星真心唔掂